仲有無人記得雀巢牛牛？

細細個覺得好得意
童年回憶

細個有儲貼紙

以前有一套四隻毛公仔 好得意

而家大家只識富途牛牛